最近發現咗一個新既香港j圖網

優點系有D似jdaily,但無廣告日日有update
缺點係有時真係load得好慢,打個j都要等幾秒

好似幾正 mark低先

真係有人可以齋睇圖就丁到？

笑燃左

有無腸仔蛋食

有乜咁出奇
你睇住鄭月鵝同譚惠珠都j到
仲有咩難到你

𨳒，全部人造人黎，嚇鬼呀。

Mark 咗

閪窿都睇唔到點j

有碼果啲av都冇得睇啦, 你咪又照打

好小睇有碼

又逼人破戒

網速系慢到傻,圖就ok la